認做中國人有咩好處？

無著數點解要認？要氹掂香港人，好簡單，就係利益

你利益夠多，大把連登仔認做中國人，但究竟有咩利益先？

愛國愛黨人士請出招

五毛：依家係因為中國你地香港先可以咁繁榮 學咩人討價還價 唔識分大細？

食嘢唔駛比錢？

平時個人冇咩優點
淨係得支那現在有錢了可以自豪吓

可以同十三億人圍爐打飛機

又唔係自己有錢，有鬼用

BTW, 不推文回覆大部分都係疆屍account

有咩飛機好打？一堆癈物加多一個，都係一堆癈物

真，我都想奶共

要搵到位上唔易，首先要突出自己

淨係認中國人唔夠，立場要更激先得

神聖大中共帝國萬歲

果d人收錢

中共：2016年我們基本法104條釋法，2017年通過國歌法，我們正考慮通過《中國人條例》，納入附件三，所有中國公民、新疆人、香港人、澳門人公開不認中國人者，依例判監3年

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

我淨係推文宣po

咁都無好處

係迫你認做中國人

如果認真探討做中國人的好處，
同美國人英國人比係無。
但同印度人，巴基斯坦，巴勒斯坦人比明顯有。

所以聯合國的評價都係客觀的，中國人生活質素排名大約 100 / 200